其實聽日點？又話不撒不散，出1日 hea 3 4日

如題

推

11點接人放工

星期六日政府機關唔做野架
俾啲手足休息下都要呱

落區文宣好過,現在保皇黨開始搞當年 "反佔中宣傳",唔反擊再圍乜乜都只會變佔中結局

認真嘅，我見今日又有好多飛機po，我發覺香港人真係好善忙，好心淡，我諗過埋今次唔會再有人做義士

都有人話10:30集合，我諗幾點去到冇所謂，會去就得

上次都買左凍水比義士飲
支持你地
下次準備汽水 零食

老實講 一次少人過一次，可能會好似5年前。。唉。。香港人低性就係咁。。。份工呀有頭家，我唔係唔明，但我地頂到好攰，一次少人過一次。。

你出一日，人地警犬要做幾日野（洗地洗牆）

唉我都明你有幾失望，我都覺得好失望
但可能真係宣傳時間不足
但千其唔好覺得唔再信
或者今次宣傳係唔夠
但626有埋民陣，宣傳一定足夠
626夜晚8點 我諗依次唔洗請假
加油，千其唔好絕望
義士都未絕望，我地係需要救番佢地